【LiHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯III

屌
你地襯我訓左推爆post

上個post

weak

好似你咁廢青咩

屌

原來開錯左喺吹水台

有心唔怕，聽得indie轉數有返咁上下唔會唔識搵返個post既

好心就去返音樂台開過個新po啦

Agger

懶
你都搵得到
廢事開啦

Kendrick Lamar - DAMN.

每個Post都貼十次Mount Eerie同Microphones The Glow Pt.2

From I'm sad and I listen to Loveless every night

無撚錯

好得

希望真係同Reddit班友估嘅一樣 星期日有第二隻碟

u記有beatles t買

大家覺得Deerhunter最好聽係邊隻碟

Cover me Cover me

我都覺Mircocastle最好聽

啲款好撚唔掂喎

help真心柒
with the beatles同white album99蚊屌得過嘅
不過white album唔用放大鏡都睇唔到係beatles
利申 買左with the beatles
出街見到勿相認

Cryptograms先係最正

反而想問大家邊隻聽得最少
我就Halcyon digest

agger

兩隻一樣咁好聽，今次打和啦

Fading Frontiers 因為最新

white album都有t

sgt peppers都唔出

白Tee

講開又講 GU嗰啲Band Tee又係公廁款
Nirvana，David Bowie⋯⋯

留名

Christina Vantzou - No.3

好似係間美國label唔知幾多週年先有t賣
可得sgt pepper唔係個label出

damn 聽講好正

其實我最少聽crytograms, 可能因為我係microcastle 先識同鐘意deer hunter, 聽返轉頭cryptograms 完全唔係嗰回事所以接受唔到

我其他四隻都鐘意不過要排就microcastle, halcyon digest, fading frontier, menomena.

不過cryptograms 嗰期隻fluorescent grey 就正到爆

7鹿

冇睇兩三日就爆咗post

同埋今日搭鐵見到有個哥哥仔著住sreamadelica 嘅T
摷翻出嚟聽下

有冇巴打睇緊coachella

想睇sigur ros 多d不過好夜

radiohead 幾點?

Mac DeMarco

點八

Father John Misty原來係我果味

連登仔話喺hipster
利申：未聽過

咁都叫hipster

我對呢啲西裝阿叔type係冇咩抵抗力

聽吓啲潮嘢

哩隻好撚好聽

睇Sigur Ros先 13:40 再轉返去睇Radiohead

me too

mac miller巧正

The XX 又跳鳩舞

揀左睇sigur ros

Oliver sim巧令仔

聽Sigur Ros
得閒撳過去睇The XX 跳鳩舞

開左嚟睇一睇即刻熄左

staralfur

不過the xx好悶

mfw I can watch Radiohead and Sigur Ros official live stream

我買咗飛下個月睇

festival

都幾架

我覺得sigur ros 呢場有機會出返碟

我都覺 啲聲靚到 有隊Orchestra 好多歌都rearrange過

全程睇到心心眼

男神x2

Sæglópur

xx睇睇下又唔悶

係囉我覺得ok

intermission 睇咗陣

Live係唔差 但唔鍾意佢哋跳舞

把聲都好特別

鳩un吓啫唔算跳舞

最弊個樣生到咁靚仔 un得好柒

呢個真

靚仔做咩都型架

xx賴死唔走

Coming Up Next

Radiohead

已經見到Radiohead粒巨蛋

一開波就Daydreaming

Happy Birthday to Ed

玩到creep嘅時候話我知

FUL STOOOOPPPP

做乜鳩

Radiohead先嚟搞啲咁嘅嘢

Airbag

狂窒＋怪聲

Thom: Fucking aliens again

Coachella討論區

仲有兩日
仲要撞正長假

15 Steps

又嚟

好柒呀
Radiohead先黎搞呢啲嘢

做乜鬼

但啲fans仲記得首歌邊part有細路仔叫聲照唱

Please stand by
Audio difficulties

睇住thom yorke 肢體作動又無音樂真係好尷尬

thom yorke心諗
「我玩左廿幾年大show都未遇過啲咁柒嘅音響」

Jonny又玩收音機

The National Anthem

玩國歌嘅jonny 係最型

Let Down

我覺得係paranoid android

Radiohead金曲懷舊夜

音響又放咗督屁

Ed 好撚靚仔

佢地晚晚個setlist 都幾多變化, 估佢唔到

屌你老母

音響部可以拉去打耙

應該平均每兩首歌就壞一次

因為support 謝霆鋒所以無聲仿有聲

台下準備暴動未？

Thom居然仲未發脾氣

可能已經發緊
個cam已經冇影個台

佢呢幾年脾氣好咗

street spirit

Jonny 又一路彈結他一路陣琴

可唔可以翻兜頭先衰聲果幾首歌

Bloom~

jonny 睇到我扯哂旗

聽到有人好大聲嗌Decks Dark

identikit

Thom 準備開心舞

正

不過最近個tour都冇玩

Everything

Everything in its right place

唔知幾時會出埋Idioteque

啲聲好撚怪，支結他好似無聲咁，但支bass又勁出
熄機訓覺算

jonny 手上嗰部咩嚟 ? 成日見佢捽

呢首應該有

仲有 talk show host，都好想睇

呢首最近tour好似每場都有

我都想聽talk show host

真? ??

why so green and lonely

We are accidents waiting to happen

Arpeggi

EEEEEDDDDDDDD

weird fishes

放假撞正coachella=爽

EEEEEEEDDDDDDDDDDD

聽日仲有Bon Iver

ed bb丁死人

Jonny 個loop真係痴撚線

Beep Boop

Idioteque

You will go to hell for what your dirty mind is thinking~~~~~~~~~~~~

CREEP

creep

asshole

I want a perfect soul... asshole

Thom 隻眼

btw 有密集恐懼症唔好繼續睇

佢哋成日都好密集㗎啦

冇驚喜

bring down the government, they don't speak for us

no surprises

*Crowd cheers*

boop boop...

Paranoid Android

paranoid android

睇嚟得三首encore

Rain down...

I do not understand

bodysnatchers!!!!!!!!!!!!

karma police

唱到成點鐘

I lost myself ~ I lost myself ~

for a minute there i lost myself

合唱

setlist 📜

in rainbows已經過左kid a

聽日好似除左bon iver之外冇嘢想睇
但bon iver我舊年已經睇左香港場live
其實都可以唔睇

睇完個stream就好掛住上年係柏林睇佢地live
好想睇多次

我諗我會望下bon iver同nicolas jaar

無睇到香港果場

nude

即刻睇重播

有nicolas jaar咩

今晚睇咗sigur ros 同radiohead

4:00 而家可以瞓

My Favorite Radiohead Album
Fake Plastic Trees - Radiohead

有, 聽日香港時間13:40

youtube冇live stream喎

係咪一開始訪問條女?

係 假fans

係喎

fake plastic fans

好想睇佢
想睇佢玩15-16年果堆歌

睇重播
but this is radiohead
so fuck it
thom講得好好jj

我是嚟r歌聽的
呢到係播外國indie多？

哩道播強國多
最近聽開 後海大鯊魚、Carsick Cars, Dear Eloise

見你地講Radiohead以為傾外國多
強國淨係識逃跑計劃
我聽開台灣indie 最鍾意係呢隻

search 咗carsick cars嚟聽

白歌幾正

淨係講收音機頭都講咗3版

點解1001果個冇開Post

呢度不嬲Self開 之後就到我開嘅

你班pk 我打搭個飛機返來就多左五版

其實就乜都有嘅呢度 你咪聽佢9up

去邊樹?

呢度咩音樂都有
我專門吹水

秦國
切j留長髮

屌你老母開係吹水台點撚樣搵呀

仲諗住COACHELLA都冇人講

我都係特登搵返樓鹿開過嘅post搵

我係問樓鹿攞link入黎

快啲推爆呢個post再開過

indie post呢期推post快左
大膽預測下星期五前會爆

今日dark dark 地

最好係喇

變咗吹水台，實快爆啦

其實我想問依條LIVE 喺咪播返琴日嘅嘢?

呢個時間係

仆街一朝未訓醒嗰陣開係咁上下架啦

你班撚樣夜媽媽咁快推爆post 等我有D準備都好嘛

早一晚應該開定啦

ambient music

呢期巴打們有無係bandcamp發掘到好野

你問得人就好心你就俾返舊磚出來先啦

圍繞音樂吹都好丫

分分鐘多咗新人入嚟吹
橫掂都bookmark咗個post

你又岩

其實今朝thom佢地狀態幾好
由其是Bloom

係衰直播link on9
希望聽日呀側田都有態

聽朝仲要起身睇NBA Play-off wuar

話說Low係咪嚟香港開show？

如果你都嚟香港開就好了

如果我話我開左間CD網店賣下外國indie CD, 又可以幫人訂碟會唔會有人理我

有人理又唔介意我先post

post嚟睇下

我上幾年 clockenflap 都miss左 再等下喇

Mogwai來港都好撚多次

Low我上次喺強國睇左 不了

靜

電影配樂來講，佢嘅音樂喺我十大

聽左成年都重loop緊

今日Coachella冇嘢好講
等睇lady gaga變Lady gag

連登仔有無優惠先？

等Bon Iver

冇vinyl得CD咁有趣

利申：有興趣

屌，又聽到唔想出街食飯啦
我返loop佢哋仲多過GYBE其實

公共圖書館都有佢哋嘅CD借，因為當年有人推介圖書館入貨

琴日先聽完，正

巴打有無聽Do Make Say Think同Broken Social Scene, 佢哋今年都出新碟

以前有聽Do Make Say Think，不過長放CD架，呢2年少聽好多，聽返先

本身想睇warpaint點知訓著左

bon iver舊年隻碟啲歌聽live好聽一萬倍

agger 雖然隻碟已經唔差

估唔到會玩Beth/Rest

Liked

多謝你地 以家無乜貨個page 又乜都無，但係好快會再落貨
有巴打想買野響連登名比折你地

係我心目中
現今active既band live壓場黎講呢四隊係top 4

Radiohead
Arcade Fire
The National
Bon Iver

有無人睇緊Gaga

有
悶到2046

呢排拎返隻Caspian 黎聽

已like

不過我本身已經喺外國所以應該幫襯唔到你, 但會同朋友介紹

Liked~

尋日去pmq跌左好多錢

買左咩？
我陣間睇完kendrick都可能去～～

有咩睇？

MY BODY IS READY
K DOT

都係二手谷友賣碟

到幾時??

Neu! - Neu!

聽日又要返工啦

呢隻碟做乜鳩

有無人去啊？

不了 5月太多show 要去睇

Alcest有幾多人去？

Me go

lord bendtner

Dirty Three - Whatever You Love, We Are

返多4日工就有假放啦

雙失

俾心機呀巴打

好似絲嚟?

連登有真絲?

個名已經贏晒

唔怪之得成日咁得閒串我

信和交易所要摺la

以前細個都買唔少嘢

me too, 中學雞冇錢就係去嗰度買平碟, 嗰時個老細長頭髮阿叔嚟, 間鋪喺地庫另一邊

入親入交易所同助聽器都俾老細望實晒

交易所老細我細細個已經唔驚佢

我啲friend破解咗佢啲碟嘅date code，佢見親佢哋都嬲嬲豬

甚麼datecode

佢每隻碟都有價錢同date code，當然唔會直接寫日期啦，你知日期就知隻碟放咗幾耐，放到一定時間自然就會減價

個format 大概係點

有啲英文又有啲數字，唔太記得
類似咁： D7689

咁有研究
我有印象係果到執過一隻好平既全新modest mouse
睇黎應該放左耐

不過算啦
交易所都就執

Lm

衰啲講Zoo, white noise消失都不遠了

加租都加到你收皮，根本多唔多人買碟都無分別

做網店囉

窮撚喺咁，無辦法
你估你真喺買到平嘢，佢哋一定無死錯人，信我
不過都已經是good old days了

Monitor records 好似都做過網店，依家都唔知去咗邊了

但呢啲冇舖都可以做下網店
反而啲傳統麵包舖/士多就慘

呢兩檔執埋我以後可以唔洗出街

有冇咁毒

除左食飯、買衫同睇show之外
大部分消費都可以上網搞掂

就係咁先加速啲小店去死
明知貴啲但實體店買得到我都買
上網買嘢個感覺好唔實在

平時買果啲都係公價嘢（電腦嘢
冇咩小唔小店
碟我就會貴少少都幫襯zoo/white noise

不過其實個重點係
我聽果啲hip hop碟香港冇鋪頭入
主流如喇嘛都係冇人入

不能同意更多

因為入貨有可能變成死貨
通常都perfer叫人訂

利申：做過某大唱片舖，勿相認

19 May 就出啦 咁就十幾年

識你買耳機有無得平？

明嘅
但有時實體店個趣味就係搵到隻碟即場買
要人訂不如自己上網買

已流出了
Slowdive - Slowdive
Do Make Say Think - Stubborn persistent illusions

DMST 好似話老鬼都會收貨

利申：9衝返屋企單撈DMST，香港唱片店殺手

lin?

未返到屋企， Reddit 無放link?

我頭先search slowdive搵唔到
而家再睇下

咁快就有

LP點計都係幫襯Zoo 同White Noise抵過自己挨運費
除非知道嗰啲碟佢哋都唔會入嘅啫

BTW
而家睇Cloud Nothings

哦

無直播，你話你睇梗Slowdive都得啦

有啲碟white noise會入
但通常都係我買半年後嘅事

我返親嚟都半喼膠, 幫friend 帶

外國買碟係咪平啲?

平啊, 多數碟都係200HKD以內

膠都係?

膠la講緊, 尤其4AD, Matador, Subpop d 膠百零蚊港紙都有

CD其實唔係平好多, 有時只係幾蚊美金嘅分別

召喚所有係英國嘅面孔
一齊睇bandshow

我都想移民英國

有無巴打試過聽完MONO會沉左幾個月
我沉哂船咁 唉

邊隻?

我過兩個禮拜睇佢地

For my parents
Hymn to immortal wind
You Are There

一到夜晚聽 d負能量就出哂黎

沉得幾個月就唔好講出來啦

比起呢到d得道高僧真係小毛見大毛
我都係捐返入去個隆到

個人最鐘意you are there, immortal wind都ok, for my parents 就淨係聽首legend, 之後愈嚟愈少聽佢地

same
you are there

過嚟啦，星期四有 Cig After Sex £15
如果買到飛嘅話

話過就過咩
巴打咩方法移過去?

Working Holiday 2年
BNSS

You are there

事後煙香港都有

利申：做過粉紅色唱片舖 巴打邊間

狗也不屌
巴打咩city

倫敦，其實好多bandshow 不過唔知有咩好睇

倫敦緊多，你睇band in town咪得囉，不過O2個場有得打尖
我七月中都會過去幾日

7月嚟有咩搞？

supper moment live in London

事後煙垃圾

不過喺香港睇場gig 張飛都特撚別貴

真？

係 £15
我都買咗，當童年回憶
不過其實真係睇過無限次，以前返工成日見到佢哋

有鬼佬睇佢地?

點會有，其實佢呢場咁啱撞正學生考試時間，之前套十年都係。
所以唔知會唔會爆，其實倫敦真係好撚多香港人／華人

推一推

上一上水

事後煙辣殺

我諗睇live應該會好撚悶

轉機去行山

行山？去邊度行？

巴打係二世祖？

咪on9，等睇我出遊記你就明

Alps

CDEX老細嘅一段訪問

嗚
要返工了

番左好多日
但啲同事好似消失哂咁

呢篇okay的，不過我覺得老細篇自白正啲

佢係就好，帶契下我

有啲說話只適宜由當事人自己講番
由人地把口轉述好多時都會over左

一唻啦
二唻係佢有部份直cop篇文

你太子爺添

我細嗰去嘅時候多數都唔喺佢睇舖，喺個肥佬，隻眼又唔多舒服成個Thom Yorke 咁，有無人知佢點？印象中佢見熟客仔入來，佢會聽聽吓U2，走去轉啲啱你口味嘅嘢播，不過我型開，妹想買都唔9會買 買啲佢唔播嘅

Pop 把聲好舒服

隻lord bendtner唔錯

my lord

你真係睇過佢踢波只會出而唔會佢

Pitchfork Festival Paris

有Ride
BadBadNotGood
The National
Run The Jewels

去睇先

阿狗不願面對lord賓是球皇的事實

有錢

We would seriously like to ask fans not to buy the Spacemen 3 releases and any merchandise that are being offered for sale on Record Store Day or any of the other Spacemen 3 releases and merchandise offered by Gerald Palmer on Space Age Recordings or any other subsidiary of that label.
We are currently in legal dispute with Gerald Palmer due to him depriving us of our rights in our music and other intellectual property rights relating to Spacemen 3. Any monies from those sales will go directly to him and help fund his side of the dispute.
In short... PLEASE DON'T BUY OUR RECORDS FROM SPACE AGE RECORDINGS!

Thanks for listening

J Spaceman and Sonic Boom together t/a Spacemen 3

佢兩個叫人唔好買RSD今年嗰堆Spacemen 3

我填左你份咩問卷啦

thanks ching

我無幫你填 sor

阿狗

聽得碟多 咁聽下都唔錯

懶人包

有時喺公司諗唔到聽乜都係loop 呢d做bgm

RIDE
巴打係咪去？

巴打返工可以聽歌咁爽？

Ride 嚟緊會喺Glasgow support Mogwai

呢度好多人都係咁, 有d戴耳機聽tim

我多數用電腦speaker 細細聲

嘩屌 ！
不過Glasgow 好撚遠

垃圾
香港去巴黎咁遠，阿鹿仔都去睇啦

你英國去都話遠

呢個:

巴打喺working holiday 定移民咗去美國？

移民, 十幾年la

倫敦去蘇格蘭揸車要8個幾鐘未計塞車

我唔睇波

人生贏家

朋友送部舊機打柴, 買咗人生第一部turntable

冇女

倒返轉就差唔多

我覺得daily mix播得太多聽過嘅野
如果50/50 新舊歌咁就perfect

我淨係自己啲歌都聽唔完

咩問卷? 可能之前miss 咗. 仲需要幫手就post 多次

唔使喇巴打

今日返工都係聽daily mix, 同埋spotify web player revamp咗
終於唔洗用flash

我唔知是未有強迫症，我聽歌要成隻碟由頭聽到尾，咩daily mix就真係不了

same

應該咁講
我係求其聽左一隻先
覺得正嘅就會迫自己聽晒成隻

same x2
聽歌唔成隻碟聽硬係覺得爭咁啲嘢

Coach啦ching 先廿磅
咁遠唔渣啦

我平時聽碟中間疾下疾下都想由頭嚟過
我琴日先聽daily mix 好似無咁煩 我懶 同埋有啲自己未聽過嘅嘢

Kaytranada - 99.9%
舊年聽佢明明覺得冇咩感覺
但上星期睇完Coachella直播就超鍾意佢
過多幾年應該有FlyLo咁嘅級數

有排坐

強迫症我以前都有
慢慢就算鳩數了

咁靚仔嘅部機

係咪teac tn300?

屌咁渣車都要時間啦 一係你搭easyjet上去囉

係, 我其實冇乜研究但音響撚朋友話teac好, 見佢幾靚仔又within budget....

我之前聽都冇乜感覺, 遲d再聽下. 不過我冇睇 coachella

如果我可以集中精神聽歌我都係鐘意成隻碟聽, 有個flow 好好多

靚仔方便易set
一體機免駁phono
我自己office 房都用緊

聽日RSD, 有冇人會出去襯下墟?

以下係white noise gary嘅訪問

我自己就有phono, 但一開始我啪咗phono on, 勁大聲仲差d燒埋部機 , 後尾問人先知原來係駁phono thru

office 有膠機咁爽!!

仲有足球機同屎碌架tim

我都係呢部
用緊白色

做咩公司

有白色咩

見過紅黑木同湖水藍only

白色應該好靚

講樣 rega d 平價model冇得輸

IT 狗

我買嘅時候諗緊紅定白
最後都係覺得白易襯啲
但買完冇耐就有淺木色
我覺得呢個靚啲

幾錢?

但巴打咁擺對喇叭覺唔覺boom

巴打做google?

我日森買4萬幾羊
香港應該3K有找

我唔係打工

不過我去過 google jp
有機打有VR玩

厲害

美國呢邊做緊$250USD, 啱啱二千蚊港紙咁上下

boom?

套嘢我擺喺屋企basement 個角落頭, 隔離係張床, 冇乜位郁動. 應該點擺最好

準備買REISSUE

喇叭呢?
同埋香港買呢啲邊到買?

做咩咁傻買Teac

唻我公司幫襯我😎

收返岩岩句傻
呢個價就合理既

之前諗緊audio technica lp120 不過朋友話AT d機唔得

GB又有新teaser

From reddit: Theory of {waittime_t+1 = waittime_t - 1 day} seems to be correct. Next one April 25 Then April 28 Then April 30 Then May 1st.... I hope

下
Teac應該重唔得

佢都係你d行家嚟

Teac不嬲賣親民
Tn300又係賣方便同入門 ok la

佢個價錢我覺得okay既
係千萬不要買tn100囉不過

Easier - Mansionair

巴打係樂評人？

有冇聽untitled unmastered?

話說呢隻碟KL官網有出簽名版, 我有個friend 買咗幾隻嚟炒, 點知個名簽得勁hea我個friend賣唔出d碟, 最尾要原價放先放得哂

DAMN今次都有簽名版, 佢話不了

我untitled同damn都訂左簽名版
個簽名就......算吧啦
fans係要俾偶像扼下錢先叫fans

上次俾人屌完希望今次簽得好d. 同埋聽講上次簽咗好撚多隻, 唔知今次幾多呢

睇怕仲多過上次
依家佢紅左咁多
應該多左好多人買
即係話會簽得更hea
不過我睇中左隻紅膠同想要埋件tee

真係喊撚左出黎

我個friend 買4隻, 好嘅就睇得出係KL, 唔好嗰d就好似你呢隻咁

哩啲先叫簽名law唔該

今次係紅膠+簽名, 都有收藏價值嘅就算簽得衰

donald trump 個簽名都係差唔多

RSD買左好多碟

我又係

你喺邊?

我呢邊rough trade 同turntable lab 爆多人排哂長龍, 不了

黃色剷車前面係舖頭

香港咪又係White noise, Zoo, 交易所etc

我梗係知
今晚先同巴打你地食完飯

以為香港唔興RSD, 以為你喺外國

white noise有搞event
加上交易所收檔
今日都算多人行cd鋪

雖然上網都買到
但係行唱片舖見到然後心諗：嘩屌
諗唔諗就比錢個感覺好爽

天空大爆炸

今朝fb pitchfork有live睇

你唔好下年先講

聽日返工睇

個mv太有特色 同埋佢把聲真係好正

屌嬲啊

2:3！！！
贏打比開心過Jonny仔係你支Telecaster Plus 到畫龜

超好睇, 但

美斯

起唔到身
利申偽疤

買唔到brieney spears

阿國際巴打寫好未？條褲除咗幾日都唔知著唔著返先好

之前唔知做咩上咗舊登一次，聽到有絲打吹奏quickspace，好撚好聽

埋緊尾
希望呢一兩日搞得掂

你過吹水台J住班ptgf先啦

寫咁多日，會唔會最終得兩句嘢hea9我哋：好聽，哩隻碟真喺好撚好聽 period

其實係我懶
不過我從來唔會hea大家嘅

有無得供稿呢邊

睇下你地要唔要小弟拙作啦

Graveface 好過份
又搶錢

渣Ga
呢場睇美斯一人摧毀皇馬
睇佢Hattrick都十年前我仲讀緊Form2咋

巴打來㗎

做咩篤爆人

唔買啦

有丁絲打

🐼🐻- person pitch

隻藍色靚到

mouse on the keys - an anxious object
仲等緊佢哋再嚟香港

Yuck - Yuck

fuji rock la

搵到slowdive新碟聽

Movietone - the sand and the stars

成個幾星期啦巴打

好貴 雖然真係好多正嘢睇
不過前排ig留言叫佢哋快啲再嚟 佢哋都話we hope so

終於有文睇

K-Dot

我老餅 堅持隻CD OR 膠到手先會聽
不過今時今日科技日新月異 都好難避免偷跑
聽左果D自律D 買返碟就冇問題啦

成張碟敗筆就係個核突封面

個表情先攞命

TLDR

我都無Download

應該個幾月冇試過坐定定係屋企聽一張碟

GHOST BATH - STARMOURNER

依張係一一張唔錯既結尾碟

同上張唔同
今次個production 一流
但songwriting 同originality 就相對平凡好多
作為三部曲既結束 雖然依張同moonlover 好唔同
但再去用vocal-less 去提供快樂同悲傷信息俾聽眾
就變得好難去擺脫前兩張碟既框框

前兩張碟可以用神奇去形容
依張終曲雖然仲ok幾好聽
但難免有D審美疲勞
期待佢地下一個project

出左啦原來?

個封面係咁俾人惡搞
但啲歌好正
個人最鍾意PRIDE.
Maybe I wasn't there~~~

有冇人聽The fin. 已經中晒毒

pride 最接近我估Kendrick新碟會做嘅嘢
但turn out完全唔係果回事

搵日坐定定聽吓先

都唔撚知邊條屎忽鬼偷撚鳩左我個名，我祝果條友死全家

永動機樂隊 - 戰歌

收到我廣州個partner 寄既依張碟俾我既時候
拆開速遞包裝時我一開始係拒絕既
俾個封面嚇親以為佢又玩野買D唔知乜春俾我

點知幾撚好聽
人地玩音樂真係好有文化

咩類型呢隻
有無Bandcamp之類

無得做恩尼斯達要做沙維

XAVI

豆瓣好似有得試聽

幾過癮

補番條link先

我之前除左你講有果日之外冇特登搵
果日又搵唔到

哩啲嘢我講吓做算，share就不了，施主搵唔到是無緣，回頭是岸啦
利申：燒咗幾萬隻CDR當bootleg賣俾大陸仔，

實有人聽嘅 我都聽過一首

你睇得出我嘅語帶雙關

我諗我以後食kfc都會諗起呢單嘢

今日嘅收穫

唔俾多件雞你就一槍打爆佢個頭

呀姐 你唔快手啲我就一槍打爆你個頭

點解我十五歲嘅時候無人發掘我哩個9upper

因為你老豆唔係做kfc

老母就Hey Yo 乳酪有無得諗？間嘢個名都好撚hip hop

聽返d另類野先

柏豪bb

有冇朋友

識貨 post-rock豪

陳柏宇 Jason Chan - 你瞞我瞞 (Official MV)

係
個個淨係聽呢首

我覺得立立把聲好岩唱shoegaze
柏豪撚folk一流
佢地同期既陳柏宇就

btw

你扯我扯

刀劍世界第一

對象是羅蘭 我怎麼覺得就快扯旗

無出街頹左成日，播呢啲醒下神

終於出咗，成個泡菜除咗佢哋都冇聽過！
非常推薦！！！

見到有舊同學聽
而佢係唔聽indie的

我都係響上年clockenflap見識佢哋
誰不知一聽上哂癮
Btw 你個朋友識貨啊

Soda Plains - In Tongues

膠化個post

Alvvays - Archie, Marry Me

YouTube係咁suggest但係我呢排先click入去
正到

隻碟Spotify香港冇

Fiona Apple 首張大碟《Tidal》首次出黑膠

詳情：

係隻碟原本個mastering engineer拎返晒原本啲帶remaster。話係啲聲唔同mp3，靚到好似坐錄音室聽咁

真係人生如戲

好想買

今次e隻個bass有無出返少少

vmp我係見佢個record of the month 啱心水我先入一個月會, 之後cancel. fiona apple 我cancel 咗

遲d幫你留意下, vmp有時如果有剩會放出嚟賣

This Will Destroy You - Young Mountain

至愛嘅post rock碟之一

陰天朝早輕鬆啲

我鍾意another language多啲

我check下隻膠有無MP3 code
有既down完可以send file出唻

個個都記得monster head怒屌隻碟無bass

live 好悶

你咩都話悶架啦

幾年前HA我睇左一半走左
第一次做走場狗，記得果時嬲嬲地

最近嗰次GYBE場live，我睇睇吓都覺得悶
利申：post rock band來講，我排佢第一

重有空中爆炸，果次灣仔搞好在有得坐，差d訓著，2次GYBE都正，第二次有d重新編曲好爽

不過要講終極發脾氣黑面屌人一定係clockenflap 可能我老啦

gybe係去到後半段先叫好啲

唔係呀
GYBE好睇 兩次都好
雖然都係有啲長氣

This Will Destroy You真係睇到我企喺度訓著左

GYBE唔係好岩睇

正正喺我當日嘅感受
我開頭睇睇吓想上去坐

而家嘅twdy同初出道嘅比較已經兩隊band咁

我睇嗰場係young mountain 同s/t 由頭玩到尾, 我覺得ok

Wtf

想睇 Noel 多d

my big mouth

wfc

係咪因為悶所以咁平

下 EITS嗰晚好fit喎個狀態
反而第一次godspeed我係失望囉

利伸 godspeed碟好啱聽
乜乜乜乜don't bend嗰隻係我年度no1

呢隻碟最鐘意頭果首

首歌其實好耐之前, 佢地live都會玩, 嗰時仲叫Albania, 我去波斯尼亞嗰陣都見到Mladic 呢個人嘅事蹟, 佢係當年內戰嘅甲級戰犯, 殺人無數

首歌好正, 但我鐘意we drift like worried fire多d

啲中文譯名真係世界級

do you know what i mean?

Morning glory

Gorillaz - Humanz

雖然一早流出 三小時前正式出咗 而家聽

睇過樂評同朋友聽過都話麻麻, 聽日聽先

聽左幾首已經覺得好重覆
有男神vince staples都救唔番

而家聽到半路 暫時都係好悶

咁呢隻我應該可以慳返, 雖然個封面幾靚

你係damon bb嘅fans
要買啦

聽咗先

隻碟好似聽極都唔完咁
原來有成26首歌

Deluxe係多六隻 正常版20隻
利申: skip咗果六隻

好怕d又悶又長成幾十首歌嘅碟

12 gigs I've been to but one is a lie.

The National
Grimes
Blur
The Stone Roses
Kings of Convenience
Radiohead
Kraftwerk
Massive Attack
Gorillaz
Kiasmos
Jesus and Mary Chain
The Flaming Lips

唔識你好難答, 但鳩估

識我肯定唔會估呢隊，死忠
再估

估到爆post 都未估到 , 估埋呢次

摶你嗰日唔得閒

我又玩先, 有冇人理我

Kula Shaker
Pulp
Oasis
Linkin Park
Yndi Halda
God is an Astronaut
Caspian
Blood Orange
LNZNDRF
Olafur Arnalds

黑歷史

我又玩

Flying Lotus
Coldplay
Morrissey
Muse
Blur
Kanye West
George Clinton
Bastille
Supper Moment
薛凱琪

bastille or blur

其實有去, 2004年, 仲有後台meet and greet

linkin park唔知點解我由細鍾意到大
但從來都冇睇過
依家啲新歌又柒到

blur黎香港果兩次我都有睇

kanye 我買過兩次飛最後都睇唔到

聽到第二隻碟我已經放棄咗佢地

我頂到去第四定第五隻就放棄鳥

咁撚難聽都聽得落

嘩咁indie

哩啲潮流嘢 一首歌都未聽過

成個post都好indie

話哂係fans
點都撐多一兩隻先
但之後真係撐唔落

自從我活躍indie post之後就變成咁

你食屎啦 我明顯喺因爲我哩啲高質新會然全面進場先咁旺場

出番啲indie嘢啦

Sufjan Stevens終於出Carrie & Lowell嘅live版
請留意encore環節

等我post下啲低質indie
Tim Hecker - Virgins

hot line bling

interview前relax下先

In 乜9呢你

唔係indie就唔好po啦 又俾人寸9個po好indie ga啦

Madrid - S/T

奶奶算唔算indie

What is indie?

奶奶

鹿仔請出手

日經po
或者下次放頭po

我覺得喺連登只要唔係出面果啲19 kpop基本上已經可以入黎講

好掛住奶奶
雖然敗走網絡界仲都冇理由完全冇歌架嘛
起碼出番本來用黎出碟果啲歌先啦

唔撚講呀屌晒你地老母
事後煙至撚Indie呀仆街好撚煩

Be humble.

想聽歌就課金啦

諗左一陣你地UP乜

原來係香蕉奶

香蕉，象徵正能量；奶，則代表童心；喝下去，讓人有幸福的感覺

有奶就會強大

奶奶
Milkshake milkshake milkshake of my mind

奶奶milkshake

In完聽依啲

唔諗啦 Spotify Daily Mix 算

以前一日聽一次是常識

呢首好聽!!

越黎越indie 不如貼埋suicide squad D歌上黎

Metal可唔可以喺indie post講

咁後生就咁叻 但我唔好metal

26歲
真係痴撚線

竟然有巴打聽Grouper
我齊碟

睇Wiki話佢7歲開始玩鼓，我諗真係興趣造就天才
我7歲果陣淨係識睇TVB

+1 So9sad but true

型到裂開

少年 你太年輕了
Grouper 係高登時期俾人話悶過西

依個Post過左檔之後推得快左好多

多左好多新會然
又有啲好似我咁以前做開cd rom
但突然勁鍾意講嘢

我以前高登都追開但有ac都唔出聲，怕比大師兄屌

舊登個post我都有出現過不過好短暫, 冇人記得

啱啱聽哂, 不了

St Vincent - St Vincent

好似話佢哋無正式學過結他，但佢哋手結他好撚啱我口味

Stunning!

at least put some effort in

冇可能贏喎

舊碟有意思啲

咪又係賠錢算

睇live 前熱下身

應該判輸, 你睇apple, new balance, MJ都輸, kevin parker 邊位啊

唔開心聽咩好

Eels

相都無張 你話你睇梗Kurt Cobain live都得啦

過幾日先睇

我都好唔開心

In Kranky We Trust

Monster Head大哥都係Kranky 粉絲來

聽得Kranky都係大叔，大咩哥呀

Liam Gallagher launches new tirade against his brother: 'Gorillaz turned Noel into a massive girl'

Kranky

Mr. Graceless "The Tree Ever Green"

太適合今日嘅好天氣

順便推薦，大陸indie必聽廠牌－兵馬司

岩岩果次黎香港唔得閒睇

高登果邊有巴打冇code開唔到ac 有冇人有多比到佢

好似話自拍我愛連登就會有acc

幫Admin含都有acc(好似係

你就係成功嘅例子？

幫牙joe刀吾會幫許生

邊到??

某個單機紅字巴打

如果喺高登年代有裝HKG+ app
應該會有code

Never Enough - JJAMZ

It's pronounced Juh-Jamz.

Maroon 5 guitarist James Valentine + Rilo Kiley / Bright Eyes drummer Jason Boesel + Phantom Planet singer/writer/guitarist Alex Greenwald + Michael Runion + The Like vocalist/guitarist Z Berg

成日聽埋晒啲散咗band嘅band
James Valentine走咗之後改名Phases簽Warners Bro，好似有係香港電台聽到過

又唔係個個有裝
後期我都轉用DatHKG，手上依個連登ac係ISP email申請

失戀聽

you know i love you so

依首開心時聽好sweet 唔開心時聽又好慘情

哈哈哈哈睇左
多人到兩個點

呢到啲人好老

自從睇完coachella直播後
呢兩個禮拜都停唔到聽kaytranada
呢個live set堪稱boiler room經典
唔係因為啲歌
而係kay周圍啲人

年過三十

有無人去fuji rock

冇人同我去

Therion - Secret Of the Runes

好聽到無嘢講嘅一隻碟

我好後生架 前幾日先被個叔叔笑我係妹妹仔

me and you

死開啦人妖

叔叔講嘅嘢都好信？

btw PMed

有人陪

it's terrible love

The National - High Violet

隻色好靚

i didn't ask for this pain, it just came all over me

The National - Trouble will find me

係

啱啱一個禮拜 今晚淨係想聽慘情歌

自爆？

咁要聽呢隻
個人覺得the national同sharon van etten近年啲歌可以當一pair咁聽

都爆左好耐

thanks. 陣間臨瞓聽下先

冇所謂, 冇人會有興趣起我底, 都冇乜嘢唔見得人

呢度得你識我

繼續叫春

i'm not living, i'm just killing time

Radiohead - A Moon Shaped Pool

我自己好鐘意 應該無咩人識

原來係咁

小圈子

都唔小啦 舊登直程一個人單機咗成年 嗰份堅持真係勁過當年袁總攪mcb

比你班友搞搞下開始想玩vinyl

扮工時間

松田龍平個妹
同阿哥一樣咁有才華

利申: 豐田利晃死忠

初中嗰陣佢唱左首台劇主題曲好好聽

兩兄妹都好鍾意，唯獨對翔太無感覺

淨係睇過呀哥做戲

新手入門
大家係邊買黑膠多？同埋有咩要注意？

放假聽咩好

香港都係zoo, white noise....之前有人post 過d外國訂碟網

我諗喺香港最緊要係注意潮濕

it's always better on holiday, so much better on holiday
that's why we only work when, we need the money

呢隊正

成日個人鳩下鳩下冇乜力乜都唔想做咁

最後揀左metal聽

返工仲做唔夠咩

原本想睇下書睇下劇但又唔想用腦

利申學生唔使做嘢

I know that feel
好多戲因爲係用腦野堆左係到

社畜

就黎last day

Ryan Teague - Site Specific
終於有機會同交易所老闆吹水同埋買碟
呢隻係鋼琴+電嘢

Madlib

唔知樓6有冇呢隻碟呢

無

去hmv買的話係咪同cd質素差唔多？
因為聽講年份愈新愈差？
想學多d野

隻碟嘅質素只係視乎出碟間廠有冇良心
同邊間鋪頭買冇關係

有啲廠就咁拎份digital master壓落隻碟就算
呢啲就同買cd冇分別
如果用analog帶就好好多

不過hmv啲碟有樣嘢好特別

特別貴

首先你要明白
Vinyl同CD係兩種原理 完全兩回事來
隻膠嘅condition關處理佢地嘅手法事多啲
即係好似黑店嗰啲亂鳩咁掉膠就不了

年份越新越差呢樣野又係幾荒謬 你估而家飲紅酒定咩
你要比較都係拎同一隻Album黎比
咁會Reissue嘅碟又唔係好多

唔通你求其搵隻70年代嘅膠同求其一隻而家出嘅黎比 內容都唔同比條撚?

唔係點對得住黑店之名

如果以同一隻album不過唔同年份出去比較呢？
因為上ebay個d見到同一隻album係hmv都有，不過出產年份唔同，唔識點揀
其實係咪要買得多，中下伏交下學費先會識買

邊隻？
send條link黎望下

具體啲你都要睇下係邊隻先得

其實如果係新碟嘅話
伏唔伏都係咁買法
根本冇選擇
舊碟嘅話
就睇下你買唔買得起原版

O個T
阿國際牌絲打你個名冷氣又風筒又抽濕機
遲啲會唔會有埋震蛋

遲啲你咪知

如果唔係做collector就是但買，儘量買美或日版，音質好啲 或者有喜歡嘅label就買返佢出嘅 好似鹿仔咁，又喺Kranky出又喺4AD出，俾我就會買Kranky版，無嘢架自己覺得型啲咁
其實我就無咩所謂，反正太多嘢，根本聽唔晒，9聽9買

正解
依家多嘢聽到我都冇時間理啲碟伏唔伏

以前借過啲Bauhaus, Pixies俾啲同學仔無回頭，我都會嬲嬲哋，依家都算鬼數了
之前連啲Goethes Erben, Jack or Jive親筆簽名碟都俾咗人，都無咩所謂，不過我唯一唔想俾人嘅喺Yann Tiersen...

Deerhunter
Kranky同4AD版分別好像不大

新嗰幾隻都係出4AD無Kranky啦同埋

追年份不如諗播放器材先

呢句真
買左套hifi感覺就算播spotify都靚過千零蚊電腦喇叭加CD

mono live 好正

巴打都企得好近喎

有無咩推介？想換5.1 amp

呢個都啱

係啊, 個場好細同埋我通常都早到

Comfort me, I've lost my heart

未買機但好唔好買定個20周年版ok computer先

好
我都係買左一堆碟先買機

人一世物一世，梗喺9衝啦

就咁話

好貴

x2

Lift 同 Big boots 呀

佢d bside 勁正不過大部己經有CD

30美金一隻vinyl 但shipping都要19美金

唔係$13 咩? 我買咗個boxset, 香港同美國都係$13

你諗住買齋碟定boxset?

boxset 13
vinyl 要19
個boxset都好吸引 而家唔知點 十五十六

boxset 重咁多但shipping 竟然平d

boxset la, 有收藏價值d, 同埋有stanley donwood d art print

希望Kid A都出20年版

同埋我覺得個vinyl 可以喺香港買到, 唔駛shipping

真心好貴 要諗諗先
我覺得box set最想要係C90 cassette mix tape 唔知有咩
Stanley Donwood 啲art work都正
我比較鍾意Stanley Donwood AMSP呢期啲art
A Moon Shaped pool special edition 都仲未買

如果有巴打有興趣到時我再share 個mixtape, 佢個cassette都有digital download.

AMSP special edition 而家上網周圍都仲有, 係好靚

我都想Kid A有廿週年版

係咪淨係可以上佢個網訂?

XL個網都有vinyl. boxset 暫時係得佢個網有, 但遲d可能都係周圍都有, 好似AMSP個boxset咁

binc

玩黑膠除左部主機之外係咪仲有其他機/配件要買?有冇推介?

如果部膠機有preamp嘅話
基本上加個speaker已經用得
睇你要求有幾高

話說前面唔係巴打講都留意唔到你個名係咁轉緊

前幾頁講果個tn300呢?

大家做咩咁留意我個名啫

TN300有preamp, 可以即插即用咁滯

好搞笑

speaker有咩推介?

我都用緊
冇咩特別但亦冇咩投訴
我日日都聽
得閒可以換下個唱頭
個樣本身靚靚仔仔仔又多顏色選擇
係一個好好嘅入門盤

硬件我唔識, 留返俾其他巴打解答.

我見你都好似換咗個頭

佢原本個頭唔掂定係咩?

thx

我自己就用緊套好舊嘅amp同speaker, 講緊成三十年嘅pioneer同bose

用耐左會蝕

你點知佢蝕咗? 聽得出? 幾時先知係時候要換

嚟緊new york 有場interpol turn on the bright lights 15週年show, deerhunter 同battles 暖場, 陣容好強

原裝頭我用左兩年
一聽就覺得啲聲好濛
同我啱啱買番黎果時爭勁遠
換個新頭又即刻靚番哂

好似9月，有排啦
等Atlas Sound出新碟好過

有啲好奇 30年啲聲點

你用緊咩喇叭?

聽日買飛la

最搞笑係deerhunter 呢兩年喺new york 開咗6次show, 4 次headline, 2 次support (KOL, Interpol). 真係好勤力

btw 如果呢度有巴打喺new york 就好, 可以一齊睇show, 我多數都係自己一枝公去

儲下錢買鐵記隻LP120先

聽講愈舊愈靚, 我就覺得ok la, 但始終套嘢都係老豆個friend 送, 送得出去嘅都唔係寶la

teac部hrx 101
mini hifi黎

OK NOT OK破咗我買膠嘅轉會費紀錄

之前買過最貴應該係neutral milk hotel 套boxset

你就好啦 好想睇呢3套
未睇過Interpol,仲要係turn on the bright lights

原來仲有個"indie triple vinyl", 應該係in-store only:

認真考慮放我嗰隻2008 Capitol reissue

喺官網訂咗先見到有個網有賣藍膠版
而家個網藍膠版都賣完了

我趕得切入

嚴格唻講係電腦喇叭

我其實都趕得切 但驚取消唔到官網order 好可惜 隻藍色好靚

SOUP - REMEDIES

依張期待已久 冇咩好講

KAYO DOT - GAMMA KNIFE

古靈精怪既metal
但我鐘意

後面呢隻我都鍾意

佢個boxset係咪冇藍色

冇嘅話我就咁買隻藍膠算
上面條link都unavailable 邊度仲有

冇啊

我幫你留意下. 今日好多indie store 嘅網站都喺幾分鐘內被搶購一空, ebay 已經百幾蚊隻

唔該巴打

有興趣嘅巴打可以睇睇：

有啲bid到成千蚊

係啊所以有興趣就唔好諗, d人真係搶住要好快賣哂

上面條link我睇果陣已經冇左
其他成千蚊我不如買box

尋晚掛住睇Microsoft發佈會
完全冇理過Radiohead

點解我琴晚咁早瞓呀

你連shippingbudget幾多? 話我知如果我見到幫你買隻寄俾你. 美國寄香港 $23 usd

Grandaddy 個bassist RIP

三月先睇過佢地live

多謝分享（認真）

過多陣都搵唔到就買boxset算

RIP

boxset可以唔駛急住

藍膠我知美國有d indie shop 都未post

原本隻碟賣緊幾多?

ok

40美金

所以你預美金 $65 左右

呢個價ok呀
唔該晒巴打

盡人事

如果買到一隻已經好難得

你如果見到有通知聲

好, 不過到你睇到個post已經賣哂

真係好癲, 好似搶演唱會飛咁

好撚後悔 果陣仲有 我應該搶咗先 再取消官網order 取消唔到再放都好過而家咁

而家望就望Kid A都有廿週年reissue出紅膠版

有冇人知/去the notwist

唔好恥笑啦

咁不如如果我買到超過一隻就預埋你, 如果$65美金你ok

好呀 thanks

Morr Records

Rough Trade 有!!

訂左先
反正有得cancel

巴打有無幫我禁 無我自己禁

直送香港有得退稅

巴打我自己搞掂咗 你如果幫咗我噤你睇下取唔取消到 我見有得取消 唔該晒你

唔好取消, 因為佢有機會oversell, 到時可能佢cancel返你

我都買多咗隻, 有剩就放俾人

英雄所見樂曈
呢隻一日唔出貨都唔知會唔會被人cut單

幾分鐘已經sold out

我張單個number5萬幾咪好大機會冇

其實噚日一早已經sold out, 我啱啱再上去check 佢竟然有

我人生第一次要噤F5買碟

我啱啱先搞掂

佢個5萬幾應該係所有web order唔係剩係呢隻碟嘅

希望大家都有, 咁我有剩就放上discogs賺返餐茶錢

所以唔好cut

但係佢截單前一刻先搞掂

我#57087

57146

57112

祈禱吧

最衰連登冇notification
我見到條link果陣巴打已經send左出嚟15分鐘

後你幾個
我仲順便add左啲其他碟share運費

早知就平生做多啲好事
我信佛多啲

Thom Yorke

thom god

咁大膽

就係可能你add其他嘢嗰幾分鐘賣哂, 噚日Amoeba 應該10min sold out

人人有膠買

邊到寫?

定6月23release果日先知得唔得定點?

你埋單果啲應該會見到隻碟平左

btw鹿叔開定新post

原來你講vat

退咗gala, 佢個list price 係24.99GBP 但你check out嗰陣佢會平咗幾鎊俾你, 因為你shipping address 係outside UK

買咗Interpol+Deerhunter+Battles飛

x1

今次唔好開錯

其實佢呢幾日如果唔cancel你你都可以放心

623係我生日 希望做到我生日禮物

623 適逢佢地glastonbury headline. 有機會到時玩哂成隻OKC

fitter happier live debut

問多次仲有冇巴打想買oknotok? 我可以繼續留意

turntable lab都未放出嚟, 我覺得佢地實有十隻八隻allocation

不如你開個tg 又好乜都好
我已為個post去得咁快有人分享有咩碟聽
點知一個買碟post傾左幾頁

叔你老味呀小朋友

正呀

下個Post禁止再講Radiohead

sorry, 騎劫咗

kai左新post

Pish埋佢

推＿